話去影食美心元氣吉野家大頭啲post絕對係對家帶出嚟嘅新風向

咁樣set到個門欖咁高
咁大規模去批鬥人
只會係越來越孤立自己

我哋成日話啲人好影大頭
而家人哋食野都影人大頭
咁同啲黑警 話人好蒙面要立蒙面法同時自己個個蒙撚晒面有咩分別
又同啲黑警 話觀星筆有攻擊性會起火 自己又用強力電筒照人隻眼有咩分別

唔好咁易俾人帶風向啦

又話逐層清算，結果黑紅藍未清算完就急住將中立撚推到去對家

但不推

有無人可以話我知點解身為黃絲會去食美心/元氣

呢個擺明係對家整出嚟嘅新風向

為咗令黃色經濟圈泛眾憎 形象唔好
冇得再connect更多嘅人

淨係要搞掂啲黑心藍店都有排搞

製造大量敵人 黎孤立自己真係好咩

(同中國人一樣咁容易做道德巨人)

點解要拎自己同popo比？
你咁講係咪咩都唔做得？

只要你一句
Popo做呢啲，我地又做，咁我地同佢地有咩分別？

其實我唔係好明

依家就打緊仗

一定係分陣營

你老母，屌自己陣營，唔去攻擊敵方做咩姐

呢啲唔係咩道德高地

打緊仗呀

無中立架

邊個贏就邊個係道理

你依家企係贏一方諗？我見唔到我地贏咗啲咩

係 有人開post已經係帶風向係5毛係鬼

想學人地咪去做囉

咩叫中立？

如果間餐廳支持popo，你去食，唔叫支持popo？

咁你咩資格要普選？

但有無人答到我做呢啲on9野有咩用先，扮勇武話比人知有做野?

你貼埋傳送門
一齊過去拉post la

-0-0

影人大頭根本就係中共間諜做嘅野
你幫佢影大頭根本就係幫中共做data base
分好哂類俾佢統戰

分化 拉

cc台班言論糾察師又搵到新方向屈人5毛

連登仔正經野唔做, 叫你去擴大黃圈, 個個當耳邊風
叫你去批鬥人就仆到咁去
連登仔都係支那基因

仲未有人答到呢個問題
但係就繼續有人開POST

你唔滿意你既事
又冇人逼你影埋一份
睇你就睇
唔鍾意就唔好睇

叫人出去周街影大頭
仲點算屈毛？
直頭係招募自幹五

完左啦 成班蠢撚俾人帶
該清算既未清算 只識咬普通人
抵輸

有幾多個仆到去左 睇過?

咁咪好似共產黨？
係呀，吹咩。
仁慈只會被人利用

黃色經濟圈+裝修嘅玩法本來就係白色恐怖嘅一種

當你啱，佢唔係黃，咁你既然覺得佢已經冇得救，你做得乜？打鳩佢？

原來唔食美心吉野家已經叫門欖高
念力抗爭啦

無錯
1月1 100萬人出嚟都係假象

共狗冇嘢做到剩係想我哋平靜落嚟

白色恐怖係由上而下架on9
市民冇公權力唔會做到白色恐怖

偷換概念
你個人罷食同迫人罷食係兩回事

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

五毛而家全日運作架？

理性俾人討論對與錯唔得

錯嗰方永遠係五毛？

睇加泰集會 poly圍城 poly 救人

大把人推斷係錯即全部係五毛？

得 全世界都係鬼

唔夠cc台冷氣軍師夠政治忠誠

我都想知 真係唔該樓上果D搵條友解下話先好屈人係帶風
有乜黃絲會去食美心/元氣架 我真係諗極都唔明
我阿媽藍 佢話去藍店飲茶啊 我都話NO 要揀間黃先去啦

好撚多喎我見到嘅有十幾個啦

唔好影啊,比佢走啊,失民意㗎

全民影相批鬥食老麥吉野家美心既人

如果你地冇人解釋到點解黃絲會去食美心/元氣 就走去屈人帶風
毅進兒女 我會當佢係五毛

理性討論就唔會搞啲政治冷感嘅人
搞就搞土共搞政府搞狗

環時都炮轟「和你影」

方便下大家啫

14年：邊個衝邊個就係鬼
20年：邊個影大頭邊個就係鬼
呢啲野各有各做咪得囉，你唔認同咪唔好理囉，火燒藍屍實話失民意，叔一燒後咪個個叫爽
上水踢喼又話暴力，踢走部分水貨佬又咪係叫爽
影大頭前又係到屌鬼，影大頭影到美心執笠嘅時候，樓主可以考慮下捐錢俾美心求佢唔好放棄香港人

一句講晒，香港好多勝利球迷，行動組根本唔洗在意咁多

放左幾個熱門嘅上黎

不如你解釋下點解唔係搞政府搞大財團
而係搞一般市民先

影人大頭真係行得好前
你講完自己有冇笑出聲

你話去影黑警大頭嘅話我支持

唔好意思啊搞到你地D藍絲 又阻住你地返工喎
不過死左人啊 有幾千人被共產黨送左中啊 我地要攬炒啊

BTW
有良心既都唔撚去美心啊嘛 你冇撚野啊2020年講E D垃圾說話
2019年第一次塞鐵果陣都唔會講啦係咪啊?

聽日開始食返藍店

一個月前就已經有人話影入藍店既人既相
亦都有人真係實行過 記得其中一間係360
個陣亦都未見有好多反對聲音
點解呢兩日會突然話支持影藍店客相既人係分化撚？
我唔明 有冇人可以解釋點解呢兩日個風向會係咁

仲幫襯美心元氣吉野都係同路人？ 門檻高？

本身就係招人厭惡既行為

因為影後生仔

想問你, 自古有多少是由霸權建立, 就算有又可以維持多久? 你既諗法同老共有咩分別? 鬼唔知邊個贏就邊個係道理, 但唔係要咁樣贏法嗎? work 咩你真係覺得?

我想明白食美心元氣黃絲心理

塞鐵係幫人罷工
你影鳩人，除咗騷擾人根本冇嘢做到

唔係幫手裝修美心
反而搞入面啲食客
你嘅理由係咩？

推

影大頭-->心理壓力-->唔敢食-->舖少人-->越黎越少人去-->紅色資本收入下降

另外真心想問
點解食吉野家會係「自己人」？

其實都一齊搞緊,琴日先有集會

一個月前？
有冇link?

樓下有人問你野啊
#4
有無人可以話我知點解身為黃絲會去食美心/元氣
麻煩解答下

連登仔: 革命係用口嗌就得了

淺黃可能仲會食下美心
但影完佢大頭批鬥完佢
佢可能就變左藍絲
咁同幫對家壯大勢力有乜分別？

理由係乜? 搞藍絲形成一種無形壓力 唔敢去美心食野 係目標之一黎架喎
兄弟爬山 各有各做 條條大路通羅馬
簡單講句 就算今日有人射左個核彈去中國 殺左9億人啊 我都唔會割
如果你覺得好心痛啊 好慘啊 咁唔好意思 你要反省一下點解到左2020都仲係口號式抗爭

原來罷藍店已經係苦行

又話兄弟爬山 各有各做
你唔同意咪唔好影
你唔係屌人食吉野家，而係屌做野既手足做得唔岩

我覺得同早幾日有個講杜汶澤嘅post，話咩杜汶澤都暗示龍門冰室難食，可能五毛留意到哩個post多人睇。而且之前有人開post講過龍門冰室難食，想佢哋改善下服務態度同食物質素，哩個post都好多人討論。
一搵到point，五毛仲唔係咁開post咩

罷食親共啦基本啦下話
一邊口嗌光復香港
一邊食啲親共野

你唔好迫D五毛啦
佢地答你唔到架 食元氣、美心、吉野家都話係同路人既話 我真係

開夠post未？根本影唔影都無關痛癢

矛頭係指向舖頭而唔係食客
搞一間舖係針對指定目標
搞食客係冇特定目標，即係犯眾憎

特定目標＝食藍店既人囉
好人好姐會走入吉野家？

半年都仲有中立撚？

因為近幾日m記搞優惠，燒埋連登仔

你咪自己出嚟影囉
講到自己有做過野咁

，

睇黎共產黨都幾撚驚藍色經濟圈死
夜晚到依家朝早派一堆五毛出黎帶風向叫人唔好影大頭

然後佢地會話返影相既人係帶風向 五毛

駁唔到

對你老母咩

真唔知定假唔知啊傻鳩仲問理由係咩

整大個黃色經濟圈好過啦

偷換概念以為自己好醒？
唔係黃絲就搞得

咁藍罷買黑裝修係咩？

咪撚講真相啦
左膠接受唔到

點解要裝修美心

做左啲咩？攞啲相上嚟睇吓？

哩個好似唔係最早嗰個，最早好似係影360先

同意

抵抗分化瘟疫

仲中立

我真係諗唔到有理由仲食呢幾間嘢

罷食呢幾間 算係門檻好高咩？
基本啦吓話
咁撚樣都風向？

你可以點樣保證美心/元氣嘅文宣可以reach到全香港每一個黃？

善用連登尋查功能 唔會有人餵埋飯你食
同埋唔該失憶唔係大曬 唔好學左荷蘭叻D野

Copy and paste口號做多左啦

即係你想搞一般市民
而唔係搞藍店啦

半年喇
睇新聞都知佢地比人裝修左n次啦
好人好姐點會比人裝修

我正正想針對呢種論點，既然佢繼續幫襯，佢明顯唔喺黃，唔係同路人，你影相就想改變佢？半年啦大佬，仲糾纏於改變死硬派？

五毛狗帶風向

s

樓主呢啲垃圾po根本唔洗理，入嚟block撚哂全部五毛就走

唔係要改變佢地
係要批鬥佢地

答我未啊正撚樣

藍罷買
黑裝修

你搞入面啲食客為乜？

好大個P字

咁你覺得批鬥自己人叫work？
你覺得拎錢俾其他人叫work
打緊仗呀依家，你會咁諗咪因爲你唔覺得打緊仗
你打緊仗會唔會走去隔離軍營食野呀？

仲係唔明點解唔影得
姐係唔反對人地食美心？

如你覺是打仗, 便請正正經經的, 用 "打仗的方法" 去處理

"上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵"

即使是 打仗, 目的是勝利, 而不是毀滅敵人

"是故百戰百勝，非善之善也；不戰而屈人之兵，善之善者也"

如睇唔明, 請自己 Google

但事實是, 現在不是打仗
中間派是佔大多數

要羸, 是要令更多中間派支持, 甚至令對手轉投我們的陣營

這亦是對手努力要人 "表態", "割蓆" 的原因
唔好免費幫對手做野!

殺紅了眼的, 不是想要勝利
只是想 發洩情緒...

樓主收皮啦 你即管去食藍店 以後都咪幫襯黃店

有罷食呢個想法就已經黃 黃既又點會食？好啦 當你窮/有coupon啦 你咪拎走食
利申：唔明有咩好討論 想影咪影，唔想睇極都係子華po同大頭Po

話得自己黃
姐係有留意新聞
留意得新聞
美心元氣咁多事發生
黃藍新聞都播曬啦掛？
唔睇新聞又自稱黃果啲叫支持民主,同呢場運動嘅黃定義有分別

大家睇到啦
唔係黃嘅人就要搞

我鼓勵你今日就開始去影
而唔係帶風向叫人去做

優品360攝影比賽

原來係25日前 仲要係依家比人話係分化撚既月野兔兔開 好似冇乜參考價值

但我印象中係睇過有人講話 韓國人會影入uniqlo等日本企業買野既人既相上網 先會令在韓日企業績大跌 但搵唔返邊個po講

另外我都搵到呢個po
和你shop x和你影先係皇道！唔好留戀遊行街頭戰！

22日前 如果話平時影相公審冇用
呢個有埋策略 和你shop個陣先影相 其實可以解決平時影完放上網冇後續感觀上好似批鬥既問題

我地上得連登睇得新聞多先知原因姐，見到被人裝修唔代表知道點解喎
全香港咁多中年人、銀髮淨係睇新聞電台
新聞唔會幫你做文宣講下伍淑清點上聯合國抹黑

Agree!

如有手足跟住去影大頭
反而會成為對家的掩護!

其實有啲黃 特別係長輩
撐學生唔等於分黃藍店去食
我auntie 女婿做狗都撐學生 但時不時都食美心皇宮

對 已block7

如果你批鬥完淺黃就可以變藍絲
咁我地批鬥咁耐淺藍又唔見人地變黃絲

五毛嘅手法層出不窮
佢哋為咗要令我地分化係無所不用其極
一旦搵到可攻嘅點，佢哋就會全體出動，睇下今晚幾多分化post就知。
如果係稍為判斷力低，或者係一時諗歪左，就會俾人影響，我地一旦內鬥，佢地就成功。

影大頭-->心理壓力-->唔敢食-->舖少人-->越黎越少人去-->紅色資本收入下降 =.= 講左好多次啦=.=

你食餐飯 可能無啦啦比人擺上網
你仲敢唔敢食=.=

真 唔想影咪唔影裝修私了都有人唔想架啦 但必要時都要做

咁佢知唔知美心太子女做過咩？咁多酒樓選擇。。。

唔食美心元氣個門檻有幾高？

藍絲影手足大頭篤灰 手足隨時有被捕風險
手足影藍店顧客大頭 最多都係有心理壓力
咁都可以比較？

啱
69嗰陣仲中立嘅根本唔使旨意佢轉黃

好撚on9
想睇子華咪自己睇
唔鍾意影大頭咪唔好參與
連衛兵一定要人接受自己嗰套唔係就叫分化撚/三毛

呢啲百害無一利嘅行為 請大家唔好做

咁易轉藍，意志咁唔堅定你覺得佢為我地呢邊對呢種運動做過啲咩

其實搞黃色經濟圈有用
唔明點解唔全力搞
影大頭對黃色經濟圈有害無利
呢個係鐵一般事實
唔好再推有關捉鬼，影大頭，港獨分化post
多推行動post，多推黃圈post

有班扑街連幫襯國泰，麥當勞都話要影

呢兩間大機構咁多客，咁咪通街都係藍絲，黃絲咪即刻變極少數？

咁係咪就要將佢變藍？

成班垃圾深黃淨係識打稻草人淨係夠膽搞手無寸鐵既藍屍/中立港豬，以為自己好撚勇武

黑警，狗官，白衣人，福建幫就全部四肢健全，ot多到雙糧咁

On9

可能？

可能真係嚇怕到淺黃同怕事中立撚 從而打擊到藍店喎

新聞又真係唔會幫你詳細解釋伍淑清點上聯合國抹黑
吉野家又點樣喺facebook河蟹獅子狗事件
真係好多銀髮跟唔上咁多新聞
佢地黃可能係基於人性、同情或者親眼見到、食過煙
我最近同啲中年人傾計解釋佢地先明裝修嘅原因
之前民意唔跌唔等於個個都認同 可能只係佢唔反對/唔出聲 唔代表佢明或者自己唔會食

全香港基數咁大黃嘅人咁多其實咩人都有
如果唔係都唔使成日走出去做文宣啦

即係你覺得影黃絲食中資藍店就一定會立即轉藍仲要屌恐你地班黃絲 唔好玩啦呀哥

你話有呢樣嘢
Citing責任喺你度

連登一日出帖數以萬計
我亦冇責任睇哂

我都記得，當時好多人係唔同鋪影添，仲記得影完個細路好多人都出現「他只是個孩子呀」

依家變咗泥漿摔角，既然大家都說服唔到對方咪各有各做囉，嘈嚟冇意思

屌恐做乜撚

唔食藍店叫門檻高？又唔係要你只可以食黃店
不過大家唔好鬧交啦 你有你影 佢有佢做其他行動
同一條船

夠膽打狗先啦打藍絲

P牌仔
扮咩人帶風向啊

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

你影完佢又會唔食咩
有行動po唔做
走去影藍絲把撚

推推推推推推

點樣sure你喺藍店到影到嘅係自稱黃嘅人而唔係藍？

如果你識嗰個人係偽黃影大頭都仲有啲用，叫畀到啲證據證明呢條偽黃垃圾

但影藍絲食藍店有乜鬼用？去到今時今日都仲係藍嗰啲9成都冇得救，仲諗住影個大頭人地就會唔食？咪咁天真喇

畀著你食黃店畀藍絲影大頭你都唔會因為咁以後都唔食

總結：覺得影偽黃大頭冇問題，影藍絲就冇意思

黃衛兵

當時上左熱門 而當係人都知 但你唔知點時候 你需要既係反省
我唔會餵你食飯 所以BYE BYE啦

有大把淺黃覺得唔關美心事,係條臭閪伍淑清問題

同埋美心旗下咁撚多餐廳我都中過幾次伏
我深黃兩老上個月先知simplylife唔食得
洗唔洗批鬥影埋我地?

食黃店有幾難

影元氣大頭都預咗唔係影自己人啦
做咩拖埋我地同黑警一樣

總之想食元氣 又唔想俾人影大頭
就同偽黃無分別 唔抵可憐
如果自認係黃 忍唔住食元氣嘅話就 心甘命抵啦自己唔爭氣

所以文宣係好重要
但如果香港人見到美心比人搞到咁都唔去搵點解
重要人地spoon feed
Sorry, 香港人民智重未ready

講個笑話 淺黃

如果你哋咁容易就影人大頭公審人

咁樣只會令『幫你出名』呢個technique越來越冇意義

太濫了，攞張飛食野都要俾你擺上網

留翻呢個technique去招呼啲真係要招呼嘅人

例如黑警，仆街藍絲 值得『幫佢出名既人』

而家咁樣到時遇到啲真仆街冚家剷時 就冇咁大效果

黑警對家依家就係要我地玩爛呢招

到到真係要黎對付佢哋嗰時就冇效果了，因為太多太濫

好簡單

就係食嗰啲唔係連登仔lor
有幾難答？

一定要係連登仔先可以出街食野嘅咩？

甚至可能有啲係同路人而無上連登嘅添

push

講依句野其實出過街未
之前周街都係美心既文宣

要
一時失手就認衰仔啦
自己澄清返咪無事

呢個世界無野sure
但唔做就一定無機會有改善/搵新方法/成功

而家知simplylife 係美心咪幾好

咁你自己玩撚埋佢
到時神憎鬼厭唔好問點解

贊成. 如果我去藍店知會比人影大頭我都會驚 唔敢去.

1g

唔洗 因為你上兩個月已經知
要影都唔會影到你

而家運動已經七個月喇
「唔知」已經唔係藉口

要反一早反咗
影大頭又唔係火魔
目前為止又無犯大錯 只係得班自己人內閧
我地咩方法都要試
邊個顧得咁多偽黃咁多藉口合理化自己
真黃絕對包容

藍影人大頭 = 國安局影大頭 幾時無命 你唔會知
黃影大頭 無實質威脅

淡化對家風向
佢地將藍店食客=黃絲去講
但根本個食客可以係藍

收皮啦風你老母向

但唔食藍店絕對唔係門檻高
而且只係黃色經濟圈嘅基本步
咪話其他行動都做 一齊做
影完會俾個藍店食客知道食藍店係羞恥嘅事
你大叫食藍店食良心都得
一齊做 咩行動都做

不要被帶風向去批鬥

現在運動主題是 建立黃色經濟圈

一大堆 Post, 叫人去影藍店相... 會有用?

想吓:
老細叫搞好間舖, 預備開分店
點知有人努力去影對手的顧客...

是不是, 影夠 100, 1000張, 間舖會好咗?
夠 5000張, 便可以開分店?

叫人轉用藍絲手法?
擺明對家冇腦的分化狗, 才會做的蠢事

777要大舉搞學校無人理

心理壓力？？？
當你影既人越來越多，你覺得仲會俾到心理壓力？

你老母直接裝修啦
影影影

係喎 影大頭仲多人屌過火魔

收了錢, 帶風向的公司
便有責任要睇晒啦!

主要係想提醒返黃既手足，唔好去藍店，大家既黃色經濟圈呢？大家既經濟攬炒呢？大家既堅持呢？大家唔堅持點贏？

咁係咪唔過門檻就當藍？要割？

如果梁天琦出獄之後去食元氣，係咪都要影佢大頭？

憑你呢句你應該係唔出街嘅人。。。
或者詞窮了

呢個係人性黎
無人鍾意比人屌
你屌佢佢唔通就會多謝你點醒左佢再轉做深黃咁呀？係一定唔會
相反係一定會轉藍

美心元氣吉野家都門欖咁高?
6月後一次都冇食過
咁多選擇 完全諗唔到有咩難度
ON9

而家又唔係叫你唔食M記

你咁都問得出？東方第一個去影啦

咩假設嚟

影人大頭放上網係提醒？
洗唔洗多謝埋你點醒自己呀？
唔好on9啦
你比人屌會唔會多謝對方屌醒你呀？咪只會更憎對方

中共最叻係乜？

就係內鬥

首先分化，做成不和，其次推波助瀾，最後演變成內鬥。人民鬥人民，就係中共最想見到嘅畫面

我唔反對影大頭，只要勇武決定咗咁做，我就會支持到底。但一開始個個都話核爆都唔割，估下有幾多個真係做得到？

你可能會話十八區開花、火魔、出神獸都有大量和理非支持，但今次唔同，因為影大頭係擺明槍頭指向一班中產同和理非，燒到佢地埋身就唔同講法

人係自私嘅，你燒到我嗰疊就實同你死過，知唔點解抗爭咁耐都keep 住咁多中產和理非出黎？因為班狗燒到佢地嗰疊囉，你估當中有幾多個真係由一開始就支持場運動？無班狗助攻你估仲有咁多和理非出黎？睇下黎明行動流失咗幾多和理非？

一場運動你估一兩年可以搞掂？無返十年八載都咪駛旨意見到成效。和理非同民意好緊要，喺呢個階段，和理非真係未必可以接受到影大頭，如果連和理非呢個後盾都散埋，我敢保證呢場運動好快玩完

行得大前，大眾未必跟得上步伐，操之過急會有反效果。循序漸進俾大眾逐步消化，大眾跟上步伐之後先推行都未遲

樓主100%對家網軍 唔該大家自己用腦分析

Agree

又係d狗諗出黎 想我地自己人吊自己人
唔好中計
就算少黃 都係自己人黎
咪分化

因為黃子華條戰線已經敗亡 依家全力谷影大頭

影大頭唔係問題
但係我真係想問影大頭有咩成效?
影完人擺上網批鬥, D人就會去支持黃店? 就會去支持五大訴求?

冇不反遊行仲前過影大頭啦，睇完你講真係笑左

藍絲俾人影完放上網，係抵撚死，你地會屌自己人。
黃俾人影到係藍店又係屌自己人。
所以乜都唔好做好冇

攝影大賽搞左好耐啦
無啦啦咁有默契一齊出黎屌人想點呀

我地一步一步走到今日
試過咁多方法
火魔燒親手足都不割 燒到上地舖瓦頂都不割
之前期望抗爭手法接受程度越來越高
依家竟然仲有人停濟不前

仲有 如果影大頭比人習慣左 唔夠阻嚇作用 到時係咪升級變成圍住條友羞辱？再之後再演變得更加極端

現實就係有一大堆唔好搞到佢只求安穩就得唔會投票既white people
你裝修咪食第2間
但係你影佢相就真係搞到佢
同你比黑警覺醒一樣，佢就由white people變成blue object一撚定投建制搞翻死你

white食野唔會理你顏色，影人大頭起底咁威，你起哂d高官狗族未
對準政權，哎呀好辛苦好難呀
對準警察同家屬好啦，哎呀圍犬圍狗宿會比人拉，我地要不被補不流血呀
對準紅資本藍店啦，哎呀太多啦
淨係對準美心吉野家算啦，支行都廢是爆啦，哎呀裝極修都無野發生既，算啦
對準入面d食客啦咁
yeah我縮咗咁多次咁多重，竟然都仲搵到世藝鳩流流落去

中蟈攪唔掂黃色經濟圈，就出手將件事膠化。

叫人影大頭相，用威嚇手段，將原本用道德感對抗消失。
香港人受軟唔受硬，結果放生藍紅黑店，幫中蟈解圍。

中間派佔大多數？
你盲架？
又黎沉默大多數？？

和你塞和你shop都搞到班中立派喎 你啲標準咁搞笑嘅？而家咪對準政權壯大黃色經濟圈囉 嚇到班偽黃唔去藍店 裝修裝飾就唔割 影個相就帶風向

都未做 你就話冇成效

衝立法會連儂場裝修私了所以野一開始都被人challenge過冇成效

如果成功 咪直接打擊藍店生意 唔使靠裝修囉

嘈完啦麻？

食藍店俾人影大頭係咎由自取，你唔食藍店就唔會俾人影，講完

食藍店俾人影大頭係咎由自取，你唔食藍店就唔會俾人影，講完

咩logic

打咁大段野
最後先穿崩都有既
要加監架支那監躉

塞完攞正牌遲翻工，和你shop未去第二個商場
影相起底起哂你私隱先真正攪到人
同你比黑警覺醒一樣，佢就由不理世事變成一撚定投建制搞翻死你

對準政權退落對準警察退落對準紅藍退落對準美心吉野家
依家退到落影人大頭，夠簡單嘛，裝修呢，麻包袋呢，衝立會呢，過咗去啦
影個相就當抗爭咗，都未計你一係5毛一係無腦

開埋堆on9 po專簡呢個兩邊都有人撐既topic引人對鬧, 引人開幾廿個po，拉哂d有用po行動po落底
阻住個地球轉

留名

對家是在帶風向
所以死要 將焦點帶離 黃色經濟圈

影大頭行為, 吻合藍絲劇本 "威迫商店", "黃店是非自願"
很快, 他們便可以用自己的 Post, 去證明自己的口號了!

你點知去食既係黃絲？
佢個樣印住黃絲兩個字？

咁大爭議又冇作用嘅嘢就唔應該做

只會增加內耗

出post話影大頭一係弱智一係鬼

唔推文覆啱架啦，當睇清有幾多個傻閪，連登不嬲都係嚟搞笑

內耗?
你點知食藍店既係自己人架?

又是一句也駁不到,
只說沒有解釋, 沒有理據的觀點...

Good Afternoon Sir!
Thank You Sir!

用你支那狗的語言回覆
希望狗隻識睇

藍店嗰啲梗係藍絲啦

但係你咁樣做對佢哋冇損害

自己人就不斷為呢件事內耗

推返1.19天下制裁大遊行啦

投票率都係7成咋 依家黃佔多數派係未計平行時空既港豬同中立撚依班人。
係要搞到港豬中立撚去埋藍嗰邊先開心既

影偽黃冇問題>繼續影
影藍絲冇意思>繼續影關你咩事

唔鍾意你可以唔影
但你個論證完全冇資格反對人影

你講緊咩？
我問點解黃絲要去幫襯
唔係問幫襯果啲邊個係黃絲
無黃絲幫襯係正解

繼續笞唔到
起底幫到你

歡迎 毅進高材生!

咁講法內耗係因為有班撚樣嘈喎
要屌屌嘈嗰班人

有人肯影 我真係唔會介意

屌你老母啦
衰撚過出面fb page啲人
任何時候食左藍店都應該內疚自責

冇錯無知唔係大罪
你唔知係藍店，食左又俾人影到
你係有責任自己解釋返

你而家係食撚左藍店呀！

我落去和理LUNCH喇 你等食狗飯喇支那監躉

咪係
一定要屌爆班偽黃食藍店
仲想人 合理化自己

始終, 大多數人口會是在中間的淺黃和淺藍, 甚至是 "中立派"
不會是兩極的深黃深藍

如果大多數人也是深黃, 一早藍店內已不會有黃絲
根本不需要為此題目討論

對嗎?

個人絶對不認同用POST入藍店的大頭, 因為入去不代表支持藍店, 可能只中立或政治冷感吧, 沒需要把他們全迫成支持藍色(因人的心態可因咁以為自己就是藍絲), 這也會令深藍以為他們很受歡迎, 所以個人覺得咁做反而提升對家的聲勢.

黃絲只要自己懲罰黃店, 讚賞好吃的, 用負評去令對家收入大減
黃絲有創意廣告新聞界別, 又有大量手機記者, 相信不少藍店營運有不少問題, 用創意宣傳這些令更多人對他們沒相信或更有用

最後, 個人也有點覺得這像共產納粹的批鬥方式, 污穢不堪...

係黃都唔會食元氣同扑野家啦
影人大頭又冇咩實際幫助

Sorry 按錯負評

讚成手足睇法!

笑死

打緊仗

會去藍店嘅黃絲

意見還意見

不論背景派別, 幾時有人協助運動, 我也支持!

Push

咁就唔好講乜黃色經濟圈啦

我就返去食美心啦

之前儲落好多分同coupon

又俾人話分化架啦
極唔讚成呢個行為
人地食乜係人地選擇 無必要去批鬥人
咁樣同藍屍影手足一樣
邊有人咁On9搞到自己邊門檻愈黎愈高

淺黃大媽大叔 可能仲會影吓相 sd去屋企grp
但你地成日私了人
佢可能就變成咗藍屍
又會失民心!!!
咁同幫對家壯大勢力有乜分別？

我就話勸交左膠一樣需要被私嘅
驚就唔好阻住哂

驚就唔好食藍店!!

你影得人大頭
以後就唔好屌藍絲影你大頭
好簡單的道理

有啲骨氣唔好用

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

你用佢仲蝕喎

吹到對家方向唔比人影就真係對家方向

唔割
提提你做緊羞恥嘅事而已
你有你食

你可以一蚊唔比都用到就係
人地成本好低

Starbucks coupon 無話用滿幾多先用得
元氣分好似都係

好明顯

而家對手已經唔係五毛
係d 警自己上連登

d網軍互洗post之後再上親中媒體抹黑
之前勇武退場已經試過一次

好簡單 你覺得岩就去做
唔岩就唔做 用自己嘅判斷力去思考
風向係因為人容易受影響而出現
只要自身夠堅定 根本冇所謂風唔風向

我都唔撚明
明明仲有好多黃店
你唔幫襯黃都算 仲要去支持黑心
人地就一路賣港一路笑尻你地

計好數唔好比佢賺囉
但大部份人都洗突
同埋你過左心理關口去左一次就會繼續去
香港人有腦嘅，自己決定

分藍黃都叫帶風向
帶你老母呀帶
食藍店啦你

你又知人地係黃影鳩人？

你講緊咩？
我問點解黃幫襯元氣美心
唔係邊個幫襯元氣美心係黃
黃唔幫襯美心元氣是常識吧？

拉

其實個出發點係好 想少啲人食藍店
但個方式不完美 要改善
一黎就影大頭好多港豬會起哂剛 一定會反感
你話早幾個月就宣傳緊罷食
話你知 出面世界同連登兩回事黎
好多中年或者細路仲未意識到嚴重性

真係想實踐到目標
不如去中資/藍店好言相勸啦

幾個月前我哋不斷諗計對抗港共同黑警，連彭斯都讚我哋抗爭手段多樣化
而家居然折墮得咁快，門檻咁撚低！同政權越走越遠
國際社會仲可以用咩藉口幫我哋？？
試站喺港共角度諗下：吓？黃屍咁撚膠，你咪影囉，關我撚事
你老母臭閪將精力集中對抗政權啦垃圾！
大事做唔到做啲小學雞嘢

原來只有支那大媽程度
前線好勇武行得好前呀

計好數都會比人影

唔用即係送錢比佢

可能 "有骨氣"
但一定 "冇腦"

冇食客 佢邊有生意
食客其實先係老闆
唔搞佢地搞邊個？